極速完事，有冇辦法解決？

1日過後冇撚曬三子既政治post,大家忘記了佢地？

香港啲新聞真係淨last 到1日 so9sad

無人care?

屌你個標題以為係扑野

咪掛住扑野啦。解決辦法呀